向中環26歲女露體 警追緝四眼男

中區警方調查案件。

中環皇后大道中一大廈，昨晚7時許，一名姓李26歲女子報警，指發現一男子懷疑猥褻露體。警員接報到場，搜索後未有發現。

經初步調查，案件列猥褻露體，交由中區警區刑事調查隊第五隊跟進，追緝一名男子，身高約1.65米，蓄短黑髮，案發時戴眼鏡、身穿藍色長袖上衣、米色長褲、白色運動鞋，及攜有一個深色斜揹袋。

睇錯26歲女露體